呢幾日嘅鄺囝，算唔算係逗住型議員？

仲勤力過簡迪同摩笛

逗住晒一連串抗爭行動

基本功又好好

有佢現身就會好安心，好舒服

鄺囝好波

邊個係舒服型

自稱本土派既松泰

毛EE
佢講英文好舒服

蟲秦係舒服型

坐喺到玩FB玩得好C伏

咁我認真啲講下

大家有無出過黎抗爭? 有無聽過逗住全隊
我就同過一個議員出過, 無身形無高度, 佢唔係好打得, 又唔係最勇
但基本功好札扎實, 辯論, 道歉, 保護, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都出過好多抗爭, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

有份投佢

蓋清喺佢啲逗號文中睇得出佢啲潛力

果陣個個話牙土夠票 轉投鄺囝, 同埋都睇到網上有條跳舞片好勁

好後悔投左比呢條撚樣

新界西仲可以投比邊個

朱凱迪，除左鄺仔我最欣賞係佢！

heidi夠票啦

香港簡迪
以前，見佢，咁多，逗號，已經，知道，佢，好逗得
但今次真係對鄘仔改觀

由逗號型議員變做逗住型議員

但佢打唔到最岩打既位
比佐仔霸左

呢條能樣不負責任

佢有上波台 鬧細力啲啦

屌奶星入熱狗圍爐po到屌先得

逗號型

咁耐以嚟除咗玩旗仔我都無印象佢做過咩

仲有屌市民係白痴囉